{
    "0 = disable": "0 = 禁用",
    "0 = disable delta check": "0 =禁用增量检查",
    "0 = disabled": "0 = 禁用",
    "1 day": "1天",
    "1 months": "1个月",
    "1 week": "1周",
    "1 year": "1年",
    "2 weeks": "2周",
    "2 years": "2年",
    "3 days": "3天",
    "3 months": "3个月",
    "5 days": "5天",
    "6 months": "6个月",
    "Alias Info": "如果设置了 Alias-ID，则数据将作为该 ID 记录在数据库中",
    "Apply lower retention": "应用较低的保留",
    "Are you sure? All data will be dropped.": "你确定吗？",
    "Automatic": "自动的",
    "Block time": "出块时间",
    "Boolean": "布尔值",
    "Buffer Datapoints": "缓冲区数据点",
    "Buffer Flush Interval": "缓冲冲洗间隔",
    "Confirmation required.": "需要确认。",
    "Counter": "柜台",
    "Custom retention duration (days)": "自定义保留期限（天）",
    "Custom timeframe": "自定义时间范围",
    "DB Name": "数据库名称",
    "DB Type": "数据库类型",
    "DB settings:": "数据库设置：",
    "DB version": "数据库版本",
    "De-bounce interval(ms)": "仅在 X 毫秒内保持不变时记录该值",
    "De-bounce time": "去抖时间",
    "Default settings": "默认设置",
    "Disable charting optimized logging of skipped values": "禁用跳过值的图表优化记录",
    "Enable enhanced debug logs for the datapoint": "为数据点启用增强的调试日志",
    "Encrypt": "加密数据库连接",
    "Encrypt:": "加密：",
    "Enter a number or leave the field empty": "输入一个数字或将该字段留空以不限制记录的值",
    "Expert Settings": "专家设置",
    "History adapter settings": "历史记录适配器设置",
    "Host": "主机",
    "Log the last value again on startup": "在启动时再次记录最后一个值",
    "Lowering the retention period should be considered with caution: Past data exceeding the retention period will be lost.": "应谨慎考虑降低保留期限：超过保留期限的过去数据将丢失。",
    "Milliseconds": "毫秒",
    "Number": "数字",
    "Number of days to keep the data.": "保留数据的天数。",
    "Ok": "确定",
    "Organization": "组织",
    "Password": "密码",
    "Password confirm": "确认密码",
    "Please confirm!": "请确认",
    "Port": "端口",
    "Reject on SSL errors": "拒绝 SSL 错误",
    "Request timeout": "请求超时",
    "Reset DB": "重置数据库",
    "Round real to": "在查询轮数到",
    "SQL history adapter settings": "SQL历史记录适配器设置",
    "Save last previous value": "保存上一个上一个值",
    "Seconds": "秒",
    "Send health-check pings to database": "将健康检查 ping 发送到数据库",
    "Start or enable adapter first": "首先启动或启用适配器",
    "Storage retention": "存储保留",
    "Store as": "存储为",
    "String": "细绳",
    "Test connection": "测试连接",
    "This feature can only be used on databases that are empty, or already were setup with this feature enabled. Otherwise it will cause errors (see logs).": "此功能只能用于空数据库或已启用此功能设置的数据库。否则会导致错误（见日志）。",
    "Token": "代币",
    "Use tags to store metadata information, instead of fields": "使用标签来存储元数据信息，而不是字段",
    "User": "用户",
    "Validate SSL certificate": "验证 SSL 证书",
    "aliasId": "别名 ID",
    "blockTime": "在上次记录值之后忽略 X 毫秒的所有新值",
    "debounce": "忽略更改，直到值保持不变为X毫秒",
    "health-check help": "定期健康检查探针会发送到数据库服务器以检查它是否还活着。",
    "ignore values above x": "忽略上面的值",
    "ignore values below x": "忽略下面的值",
    "ignore values below zero": "忽略零以下的值 (<0)",
    "ignore zero or null values": "忽略 0 或空值 (==0)",
    "keep forever": "永远保持",
    "log changes interval(s)": "记录相同的值（秒）",
    "log changes minimal delta": "与上一个值的最小差异",
    "log changes only": "仅记录更改",
    "note": "仅在适配器处于活动状态时，才必须在“状态”选项卡上分别为每个状态进行历史记录设置",
    "only enter when e.g. a reverse proxy is used": "仅在使用反向代理等时输入",
    "path": "小路",
    "retention": "储存保留",
    "use 0 to not buffer at all": "使用0根本不缓冲",
    "usetags help": "有关更多信息，请参阅文档："
}
